要贏，有兩條路。

無論係真狗定警狗，習性都係一樣，你走佢就追，你追佢就走。
運動至今，我地無所畏懼，但係警狗幾乎毫髮無損，更加無野驚，所以下下shot頭又點話？？運動已經去到樽頸位，大家受嘅傷太多，勇武已經去到臨界點，釋放翻D技能，應該好應該。

黎到今日，我地應該都要諗諗咩叫「視死如歸」。

1.對恃嘅時候，分定30-50人一隊（一定要自己開group自己人），唔係諗邊條路線撤退，而係當哨兵通知警狗分隊包抄嘅時候，就要搵兩架以下嘅狗車攻擊，插釱->毀車->打狗。只要唔死人，打得贏，就無襲警呢回事。 毀車好重要，一定要令對手驚，先有得打。

2.下次再入機場。唔係集會，而係佔領。佔中環佔旺角佔立法會，不能直接破壞經濟，不痛不癢。但係佔領機場，一日就過千萬損失。經濟所連帶嘅蝴蝶效應，絕對超乎想像，政府已經出曬絕招，又封鐵又清算咁，林鄭已被中共杯葛。

我地都好應該送翻份大禮俾祖國，幫佢慶祝建黨70周年。

毀車好重要 係真
佢地出入全部用車

大撚把左膠阻你插釱

大撚把左膠阻你毀車

大撚把左膠阻你打狗

要做要先無視左膠

順手再幫你推多下

雖然你係P牌 但你諗野正路

今時今日，勇武打得贏 ，就可以幫和理非升埋級。

係, 要完全破壞到架車用唔番, 車呢D野唔係話有錢就可以短時間內變出黎, 爆車變相可以降低佢地行動力同人數

推

如果唔係有意武裝革命嘅，佔機場根本弱智。
班狗之所以有所忌憚係因為有外國遊客、有錢佬做人盾。你佔領完冇晒啲盾佢落晒閘放狗就一車車兄弟流住血同淚去新狗屋

抓夠3萬個 順便佔埋監獄同警署？差佬無可能抓到咁多人，警力有限。

講得岩
無辦法武裝革命，只可以不定期癱交通+入去塞爆外圍咁去整死機場
唔可以佔、唔可以過夜

如果個個都有呢個心態個運動一早贏左啦
現實就係好難做到

好難近攻埋去拆，要遠攻毀車

就係要咁

乜你好驚人佔機場咩

你鐘意送頭就去啦

要真勇，先可以制止到popo嘅血性同收千幾就敢出來嘅福建佬。

有講錯?

有遊客咪佔
冇遊客咪走囉
邊個話要長期佔比佢拉?

而家地區遊行就唔送頭
你真係好驚人佔咁喎

我是遊客，我不是送頭。

呢啲唔係佔，係阻礙/堵塞

依個教學幾好，d野要夠尖，快狠準

勸喻大家唔好衝
唔好衝擊警察
更加唔好比人斬

遊行完，就返屋企！

你acc p牌
抗爭經驗都係p牌

爭左插釱 要諗諗佢，車好難毀，要空左先可以慢慢拆

車好多鐵欄同窗夠硬，轆要諗諗

首先大家要知道爆呔真係好危險 唔係講笑

【危】【召喚術】危險物質 範圍機動性下降

有無得諗 有既幫推一下 無就算數

車呔有打氣位 打氣入去果個位有粒 的 禁落去可以放氣 放曬再整爛條呔就安全
但大前題係要架車唔會郁先做到以上我講既野

正確示威方式

現場整有d難度

首先打爆倒後鏡 佢已經唔敢開 落車就打

9月機場月

班狗唔知會唔會發癲比油 小心為上 車呔道力都唔使講大家明啦

我同意追狗好緊要 不過追狗之前 我支持較安全既機場集會

晒氣啦你

塞爆

收得錢落黎做野就係覺得「打得贏」
首先要令佢地知道差佬保佢唔撚住，再俾d沉重嘅教訓佢地。 你斬得人 都要預左俾人斬

如果俾油系列：

對敵人仁慈=對自己殘忍

但係一佔機場就會比人圍捕喇喎

佢地冇性，已經同動物無異

有決心，夠人多，佢入黎根本抓唔到人。只能鎮壓，但如果鎮壓，今時今日嘅勇武會同你死過，果個場面一定困獸鬥，死傷無數，政府孭唔起，只要佔多一日，經濟就重大損失多一日，係互相有制爪嘅時候先有數可以講。

咁要用好多時間宣傳同聚人,最好有民陣個D一齊玩先攪得掂,但係一宣傳又妏相D狗會有部署

BTW,所有有機會既,都會支持

香港人俾港共政府呃左咁多年
咩都忍夠, 就快我地既家園都會俾佢地呃走埋
而家我地做既野一d都唔過份, 唔洗覺得內疚
要感得內疚既係賣港既高官 !

邊個阻就屌佢
又話兄弟爬山

每架狗車都有個緊急掣
唔知斷電池電定停引擎
斷左架車電囉
咪行唔到 係車入面冇冷氣
好彩的咪鎖埋架車囉

但個制會唔會係車入面？

well done,
大家應該要學習！

只係差一份膽量

真係唔想再見到有手足俾狗拉 俾狗逼跪 我地無錯點解要犧牲

好

要有憲兵小隊
負責處理左膠

要視死如歸

支持

以前學車師傅話入錯油成副偈唔洗要

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推